有無巴絲會係1月頭單機去大阪?

唉，book哂機票先黎話分手
有無巴絲會係1月5呢段時間去日本呀
唔想單機去，怕自己忍唔住做傻事。想有多個人有個照應